你地知道香港最新有一宗 22歲空姐確診武漢肺炎嗎?

咁好笑都諗得出嘅？哈哈